一陣間開完會 就有大閘蟹食

特首林鄭月娥今（25 日）到立法會發表施政報告，民主派日前已總辭，在座只有建制派議員。

經民聯的張華峰，在聽施政報告時使用 WhatsApp，詢問今日「甚麼時候來取大閘蟹？」，對方指今日可取，價值 9600 元，張華峰回應，4 時會安排司機去取。

新民黨的葉劉淑儀則在 WhatsApp 細看政制及內地事務局局長曾國衛在同一場合的睡姿相片。

來源：立場新聞